# IDontWantToDieV2


##โจทย์


ตารางหมากรุกขนาด 8x8 เมื่อเราวาง Rook ทั้งหมด n ตัวไปที่ตำแหน่ง x1,y1 x2,y2 ... xn,yn จงหาว่าจะมีกี่ช่องที่สามารถวางเบี้ยฝ่ายตรงข้ามได้โดยไม่ถูกกินโดย x เป็นแถว y เป็นหลัก


![Screenshot1](screenshot.png)


